［突發］隱形眼鏡係眼到消失左

我朋友 佢話佢一帶個con貶一下眼就唔見左 又無跌出黎 初步懷疑係眼珠後面 有無巴絲知道除左挖隻眼出嚟之外有咩解救方法
佢係咁問我會唔會死好煩

推

推到佢盲

冇喇 你隻眼應該要斬左佢

眼球向上碌 再碌返落黎

我轉告佢 thanks 佢要做單眼老啦

慢慢會出現返
如果都係冇出現嘅話就幫你唔到

上下左右望
不斷眨眼

佢眼珠360度郁左都無反應

但係成朝啦喎

推你老母

撞

消化左

吸收咗姐 唔洗擔心

會唔會係跌咗唔知呀
通常係碌咗去後面，你會眨眼，所以會去返前面
如果都係擔心咪去眼科囉

會唔會太補

識人要做手術先拎到返出嚟

做手術可以拎番出黎

都有可能跌咗出嚟 但係佢隻眼腫左 眼皮深左

我之前用手喺咁㩒眼皮就出返黎

你地唔好嚇佢啦

我都試過幾次
一次係大力碌眼珠碌粒眼珠出黎
一次係r眼r返出黎

快啲去睇醫生啦

冇架啦 盲架啦

ok的
會自然分解

點R 同埋你點碌粒眼珠出黎

咁就實在太好

狂眨眼會係後面出返黎

佢已經寫緊遺書啦 救命

貶左幾千次啦 成條街都比佢電暈

我都係
有次係唔理佢半日就自己sir返出嚟

試過一次嚇死我 好似係捽隻眼先會咁

我都聽過 仲要係兩副
btw我都試過右眼攝咗係第二啲位 驚到標尿 戴左邊con 嗰陣右邊隻眼珠跟住向左hold咗陣 唔知攝咗喺邊隻con自己喺右眼白走返出嚟

我都試過
整唔翻岀來
依架盲左

做乜野帶隱形眼鏡

360度

屌，諗起都覺得好撚核突

佢近視深 戴眼鏡又唔方便

係上眼蓋 好易整

睇急症啦屌
利申 nursing

單眼佬都可以好型

溶左落隻眼到，好快你就無近視

有次又係以為我隻con碌咗去後面 原來跌咗出黎嚇到我瀨屎

之前試過
我會勁眨眼然後用淚水"tun"返隻con出嚟
定係跌咗呀

其實會唔會覺得痛

快啲睇醫生啦

屌上次試過 要成粒眼珠挖出黎先拎得番

去醫院啦

朋友試過沖涼果時跌翻出嚟
快啲去沖涼

其實唔會攝到去後面
最後攝左上去

搵洗眼水 等隻眼濕啲會唔會易啲整出黎

恭喜晒
已經同隻眼同化咗
激光矯視都慳返

試過 去睇過醫生
佢話眼構造冇可能令隻con去眼球後面
check完話應該甩左
最後真係係廁所搵到隻乾左既con

冇錯
有塊好似膜既野隔開左
但有機會攝上眼皮

覺得對眼有野頂住就應該係對眼到 唔覺得有野頂住就應該跌左出泥唔洗咁驚住
Btw係對眼入面嘅話試下合埋眼㩒住眼皮 跟住上下左右碌下眼珠佢就會慢慢出番泥

你知 我知 個單眼佬都知

試過有個同學上堂訓教 醒左發現 反左去後便 佢整下整下又整得翻。

勿相認

話明隱形眼鏡。。。比你見到仲點隱形

恭喜曬 激光都唔洗做

試過一次唔知zip左係邊 眨眨下眼就慢慢係眼角tun出黎

少少刺刺地

正

有冇睇過恐懼鬥室？

我都試過，嚇撚到我仆街
之後我係咁眨眼同推個顴骨，無端端又出返嚟

戴等頭盔先
好似眼後面會連埋啲肉
好難走到眼球後面

有呢幕咩

對con去左眼球後面認真快D睇醫生

試過有次隻con唔知去咗邊
用盡方法都搵唔到，嚇到仆街
我個fd問佢個眼科醫生親戚
話攝咗成晚正常隻眼痛到仆街
所以我係跌咗自己唔知
仲有啲紅同痛只係我自己摷佢嗰時整親

bio撚 眼後面有肌肉 唔會攝到去後面

滴眼藥水，合埋眼潤潤佢就得。
隻con係gel咗喺眼皮，唔會走去眼球後面。

真係咁嚴重

試過勁痛，標晒眼水都唔出黎
最後急急腳入廁所就咁拎水直接沖隻眼沖返出黎

如果走左係眼珠後面應該會勁唔適服架嗨
以前試過走左去後面
嚇到我，即刻google 點整翻出黎

恭喜佢 要睇眼科了

全靠你我係佢眼皮搵返啦

今晚正常訓覺，第二朝就自己係眼角出返嚟

利伸：兩星期一次

拎隻眼出黎搵囉

要勁大力360度咁碌隻眼，碌10次左右就集力望向前面，再用氣功一野chok
粒眼珠就會「咚」一聲咁整左出黎
發現原來副眼鏡痴左起眼鏡後面，洗下佢再帶返

r既話係伸隻手入眼球，憑感覺搵下副眼鏡起邊，再攞返出黎

呢招係個護士長教我嘅。
但其實我係唔使帶眼鏡。

有啦 條key 放左係條友眼球後面 要挖隻眼出黎先開到鎖

吸塵機

嘥咗封遺書

嗯 好笑

痴咗眼鏡度

聽人講反白眼咁打後空翻 副con 會係眼底出反呢

聽講眼球後面係直駁肛門，叫佢用手摸下見唔見

梗係會消失,唔係點解叫隱形眼鏡

我都試過
大大力咁拉高個眼皮 就會見到con 再用手了先出黎

試過幾次 要搵返隻con走咗去上下左右邊個方向先
懷疑係上面就拉高上眼皮 向下望 如此類推 就會出返嚟

講多樣嘢，
出現呢個症狀千萬唔好試圖用手或鉗去夾隻con出來。因為咁樣做有機會刮傷角膜，角膜受損就一世，佢會結疤、受傷、發炎、結痂…不斷loop。
我有個學生就係搞隻con而整傷塊角膜，佢塊角膜會定時反半塊出來…

佢最後都會出返黎 唔使擔心
利申試過幾次

但係都係冇用嘅

跌左炸
利申試過隻眼唔舒服又係搵唔到隻con 點知係跌左落地下